Google 助攻?

一定係我睇錯

#曲

邊到助工？

七夕呀今日

我當然知係七夕啦, 大家望下最底浸雲係咪有少少似班狗對住冇人既路障噴煙呢?

呀蛇，有人用鐳射槍射上天呀